家居寬頻+電話plan求介紹

忍左個垃圾I cable好耐終於到期

大家有有冇好plan介紹
香港寬頻1000m掂唔掂？

有冇sale 們幫幫手

呢個係邊間公司？